當班藍絲吹緊風要過廿三條，連登仔仲問緊邊度買口罩

23條過左就以後冇遊行集會

唔止冇集會，連言論自由都冇，政府可以光明正大拉鳩你

一過即走

推

戇鳩藍絲，以為立左23條佢地唔洗坐？
早排佢地屌鳩政府唔派口罩，用屋邨個d全部都已經可以拉一齊入倉啦垃圾

好行唔送

講過港獨都拉得
唔走等做政治犯咩

請黃色經濟圈停送口罩

到時大量輸入支那人，冇人反對，香港人全部收監/集中營，香港正式成為大灣區一份子，永生永世共享大灣區榮譽

請善用起底功能

pushh

但腥講有4成人都係咁喪，盲撐港共正苦…

P牌大力推

而另外嗰6成人冇關注，最後俾政府靜靜雞過咗

幫手推,樓主有無link?

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

依家都係冇廿三條之名行廿三條之實
我地要改變制度先解決到問題

仲可以爆你屋企大門入你房拉你全家

唉屌 何妖你搞少陣事啦仆街

埋身我都係搏命啫,民不畏死,奈何以死懼之

又係何妖

所以真係戇鳩，以為唔反政府就無事，到時佢層樓比人共產左睇佢有咩講

中埋武肺都唔會醒

班藍屍叫梁君彥肯開會先講啦

Push

支持拆關口 全部改換中國護照 中國護照可以香港揾工 真中港融合

仲等
我今年都會移民

即係咁，其實冇人想知你幾時移民

拉！

屌喱個要推！

幾時暗殺多次
想睇

腿

疫情未過都要出黎推翻！

邊個暗殺

支持

push